const quiz05 = [
  {
    question: "선생님은 학생에게 국어를 ○○○○.",
    options: ["가르쳤다", "가르켰다"],
    answer: "가르쳤다",
  },
  {
    question: "○○ 너 오늘 기분 좋아 보인다.",
    options: ["왠지", "웬지"],
    answer: "왠지",
  },
  {
    question: "숙제를 다 못했는데, 이제 ○○○?",
    options: ["어떡해", "어떻게"],
    answer: "어떡해",
  },
  {
    question: "중요한 약속을 깜빡 ○○○○○.",
    options: ["잃어버렸다", "잊어버렸다"],
    answer: "잊어버렸다",
  },
  {
    question: "그녀는 얼굴에 미소를 ○○ 있다.",
    options: ["띠고", "띄고"],
    answer: "띠고",
  },
  {
    question: "지갑 그렇게 들고 다니면 잃어버리기 ○○○○.",
    options: ["십상이다", "쉽상이다"],
    answer: "십상이다",
  },
  {
    question: "나는 거절의 뜻을 ○○○ 표현했다.",
    options: ["애둘러", "에둘러"],
    answer: "에둘러",
  },
  {
    question: "팀장님, 지난번에 올린 서류 ○○ 부탁드립니다. ",
    options: ["결재", "결제"],
    answer: "결재",
  },
  {
    question: "정말 ○○○○ 동창회에 참석했다.",
    options: ["오랜만에", "오랫만에"],
    answer: "오랜만에",
  },
  {
    question: "기념일까지 앞으로 ○○ 남았지?",
    options: ["몇 일", "며칠"],
    answer: "며칠",
  },
];

export default quiz05;
